點解安兪真(牙真)長期都係大笑樣塊面都唔會攰?

長期都係呢個樣--->

其實會唔會chok到間唔到跌啲鼻屎粒出來

你點知佢唔攰?

你點知我唔知佢攰?

愈睇佢愈覺得佢個人好假咁

Why

Izone唯一清泉

咪屈拉, 細路女鐘意人注意姐

好似成日厭棄隊友咁

嫌who

牙真仲膠過連登仔

仲以為基佬會like佢呢type

D日本妹

唔會啦
佢間唔中有同nako互食XX的

接受琴既真心膠
好過扮撚晒野個啲嘈油膩

未定性姐
畀啲時間習大大曹大大

我愛牙真

幾可愛 有無腳睇下

好きと^%$^#$^$%^# mv 舞腳舞得好撚淫

元英

吾系元英嫌佢咩= =

笑容仲有感柒力過多腎

佢拍Rain MV個陣我已經覺得佢超級靚